## Теоретичні питання

1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

## Завдання

Реалізувати функцію, яка отримуватиме масив елементів і буде виводити їх на сторінку у вигляді списку. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Створити функцію, яка прийматиме на вхід масив і опціональний другий аргумент parent - DOM-елемент, до якого буде прикріплений список (по дефолту має бути document.body.
- кожен із елементів масиву вивести на сторінку у вигляді пункту списку;

Приклади масивів, які можна виводити на екран:

```javascript
["hello", "world", "Kiev", "Kharkiv", "Odessa", "Lviv"];
```

```javascript
["1", "2", "3", "sea", "user", 23];
```

- Можна взяти будь-який інший масив.

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності:

1. Додайте обробку вкладених масивів. Якщо всередині масиву одним із елементів буде ще один масив, виводити його як вкладений список.
   Приклад такого масиву:

   ```javascript
   ["Kharkiv", "Kiev", ["Borispol", "Irpin"], "Odessa", "Lviv", "Dnieper"];
   ```

   > Підказка: використовуйте map для обходу масиву та рекурсію, щоб обробити вкладені масиви.

2. Очистити сторінку через 3 секунди. Показувати таймер зворотного відліку (лише секунди) перед очищенням сторінки.

#### Література:

- [Пошук DOM елементів](https://uk.javascript.info/searching-elements-dom)
- [Додавання та видалення вузлів](https://uk.javascript.info/modifying-document)
- [Шаблонні рядки](http://learn.javascript.ru/es-string)
- [Array.prototype.map()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array/map)
- [setTimeout, setInterval](https://learn.javascript.ru/settimeout-setinterval)
